\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{blindtext} % Package to generate dummy text throughout this template
\usepackage[sc]{mathpazo} % Use the Palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\linespread{1.5} % Line spacing - Palatino needs more space between lines
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage{parskip}
\usepackage[english]{babel} % Language hyphenation and typographical rules
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % Document margins
\usepackage[hang, small,labelfont=bf,up,textfont=it,up]{caption} % Custom captions under/above floats in tables or figures
\usepackage{booktabs} % Horizontal rules in tables
\usepackage{lettrine} % The lettrine is the first enlarged letter at the beginning of the text
\usepackage{enumitem} % Customized lists
\setlist[itemize]{noitemsep} % Make itemize lists more compact
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
% \fancyhead[C]{3y Rysensteen Gymnasium} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Hjemmeopgave 10} % Article title
\author{%
% \normalsize \href{mailto:sachaguilbert@gmail.com}{sachaguilbert@gmail.com} % Your email address
%\and % Uncomment if 2 authors are required, duplicate these 4 lines if more
%\textsc{Jane Smith}\thanks{Corresponding author} \\[1ex] % Second author's name
%\normalsize University of Utah \\ % Second author's institution
%\normalsize \href{mailto:jane@smith.com}{jane@smith.com} % Second author's email address
}
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    \maketitle
    \subsection{Hjemmeopgave 10a}
    \textbf{Spørgsmål 1}\\
        Da strømkilden ikke leverer noget strøm til kredsløbet må strømmen i induktansen $i_L$ være lig 0.\\
    \textbf{Spørgsmål 2}\\
        Tidskonstanten $\tau$ for en induktans er ifølge bogen(4.30):
        \[\tau = \frac{L}{R}\]
        hvor $R$ er kredsløbets Thevenin modstand. Den kan beregnes som en parallel kobling af de to modstande $R_1$ og $R_2$:
        \[R_T = \frac{R_1\cdot R_2}{R_1+R_2} = \frac{1.0k\Omega\cdot 4.0 k\Omega}{1.0k\Omega+4.0k\Omega} = 800\Omega\]
        Efter strømmen springer fra 0 til 11mA kan tidskonstanten kan udtrykkes med følgende formel:
        \[\tau = \frac{L}{800\Omega}\]
    \textbf{Spørgsmål 3}\\
        Fra bogen(3.28) har vi at spændingen over en induktans kan beskrives som følgende:
        \[v_L(t) = L\frac{di_L(t)}{dt}\]
        Hvis spændingen har være 11mA i lang tid er ændringen i strøm gennem induktansen 0 og spændingen er derfor også 0:
        \[v_L(t) = L\cdot 0 = 0\]
        for $t >0$.\\
    \textbf{Spørgsmål 4}\\
    \subsection{Hjemmeopgave 10b}
    \textbf{Spørgsmål 5}\\
%         Kredsløbet kan sammenlignes med kredsløbet i figur 14.11 fra bogen, hvor $R_L$ er uendelig høj, $R_2$(bogen) er $R_2$ eller $R_3$, afhængigt af output spændingen. Bogens $R_1$ svarer til vores $R_1$. Ifølge bogen er $v_{in} = v_1$ som er spændingen over $R_1$. Spændingen over $R_2,$(eller $R_3$) og $R_1$ må derfor være lig:
%         \[v_o = v_1 + \frac{R_2}{R_2+R_1}v_o\]
%         Isolerer vi $v_o$ får vi:
%         \[v_o = \frac{v_{in}}{1-\frac{R_2}{R_2+R_1}}\]
%         Ved brug af overstående formel med $R_1$ og $R_2$ hhv., ser man at spændingen bliver forstærket med 2 for $v_{in}< -0.3$ og forstærket med 1.5 for $v_{in}>0.4$.
    \includegraphics[scale=0.5]{images/hjemme10-1.png}\\
    \textbf{Spørgsmål 6}\\
%         Vi bruger igen samme udtryk og beregner
    \includegraphics[scale=0.5]{images/hjemme10-2.png}\\
\end{document}
